五大訴求，根本撤回成本係最低，而家擺明當香港人係乞衣

五大訴求
缺一不可

衲dee好少咁正經

不能同意更多

人民日報- 袋住先

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
但我唔想每一次都要抗爭政府先會聽我講野
所以寫左係基本法既雙普選係一定要有！
若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變到做到喇
五大訴求
缺一不可